勞力士無止境 （Rolex/Tudor)討論區 28

筷子面(stick dial): GMT Master II 的 II字，其中有幾期用冇腳 ll 字, 似兩支筷子, 所以筷子面

百事圈: Pepsi 泛指 GMT-Master 1675, 16700, 16710, 126710 紅藍色錶圈

可樂圈: Coke, 泛指 GMT-Master 16700, 16760, 16710 紅黑色錶圈

沙士圈: Root Beer, 指 GMT-Master II 126711CHNR

Batman: 指 GMT-Master II 116710

綠針: 指 GMT-Master II 116710LN

橙針: 指 Explorer II 1655, 216570

369: 泛指 Explorer I 1016,14270,114270,214270等型號, 錶面3-6-9刻度位置都以數字代替刻度

One仔: Explorer I

閃電針: Milgauss 6541, 116400 的秒針呈閃電形狀

綠玻璃 Milgauss 116400GV

黑十/黑水鬼/單眼仔/單眼十: 有放大日期顯示, 黑圈黑面的 Submariner 116610LN

綠綠/綠水鬼: 綠圈綠面的 Submariner 116610LV

盲十: 泛指沒有日曆顯示的 Submariner (e.g.114060)

綠圈: Submariner 16610LV

單紅 泛指早期 Submariner 1680 和現在的 Sea-Dweller 126600, 錶面有紅色 SUBMARINER 字

雙紅: Sea Dweller 1665, 錶面有紅色 SEA-DWELLER SUBMARINER 2000字, 罕有價值高

深潛: 泛指 Sea-Dweller 1665, 16660, 16600, 116600 126660 潛水錶

鬼王: Deepsea，比水鬼更厚更大，防水深及耐壓能力更強

熊貓: 白底黑盤 Daytona 116500LN

黃金綠面: Daytona 116508，黃金錶殼綠色錶面

Paul Newman: Daytona 116518LN，巨星保羅紐曼曾配戴過的同系錶款

朱古力: Daytona 116515LN 因朱古力色錶面而得名

金銀潤: 泛指當年勞力士推出的金鋼配襯錶款 (e.g.Datejust)

刁乾: Tudor Chronograph 系列

刁濕: Tudor Submariner 系列

火柴頭, 5 支火柴: 勞力士皇冠

炮丈帶/總統帶: PRESIDENT BRACELET (Day-Date 專用錶帶, 含隱藏錶帶扣)

五格帶/珠帶: JUBILEE BRACELET

土炮帶: 非原裝或本地製造的 Day-Date/Datejust K金錶帶

板帶/棍仔: 一格格的錶帶稱作板帶，有時間刻度的稱為棍仔

滿天星: 鑲了鑽石、紅藍寶石作點綴的錶款

MAXI面: 潛水錶面上粗大螢光顯示點及時分刻度

金字面/GILT面: 舊裝潛水錶面上金色字體

釘框面: 舊裝潛水錶面上包有白色黃金框的螢光顯示點及時分刻度

突點面/NIPPLE面: 舊裝金鋼/黃金勞力士潛水錶/GMT MASTER等錶面上裝有凸出金屬粒螢光顯示點

蛛網面: 面盤叻架漆龜裂形成蜘蛛網紋

叻架面/Lacquer面/光面/Gloss面: 錶面使用反光叻架漆物料

啞面/粉面/沙面/Matte面: 錶面物料使用啞黑色漆物料

方膊/方咀/尖膊/尖咀/圓膊/圓咀: 勞力士/刁舵手錶上鍊膊頭位形狀

BENZ針: 潛水錶時針上的Benz標誌記號

陶瓷圈: 近年運動型系列的陶瓷物料外圈

NATO帶: 軍用錶帶

TIFFANY面/CARTIER面: 錶面上印有TIFFANY/CARTIER字樣

加州面: 某些三四十年代的OYSTER錶面，上面刻有古羅馬字體 I, II, X, XI, 下面則刻上羅馬數字 4, 5, 7, 8

400(舊編號)/888(現有編號): 泛指香港勞力士行貨

RSC 14/F: ROLEX SERVICE CENTER 勞力士服務中心, 位於香港中環康樂廣場1號怡和大廈14樓

新舊貨/NEW OLD STOCK(NOS): 指新舊貨, 一些倉底賣剩的手錶或沒有用過的手錶零件

出世紙/出世卡/保修卡: 隨錶附帶的國際保用證書，2007年後轉用塑膠卡，卡上記載了手錶型號、流水號等資炓，不會獲得補發的重要證明文件

行紙: 勞力士服務中心發出的維修收據，以香港為例，收據上會列出手錶型號、流水號以及服務類型，成為了出世紙/出世卡以外的另一種手錶證明文件

金屬代號- 腕錶型號最後的數目字
0 - 全鋼 Steel
1 - 18CT 永恆玫瑰金及鋼 Steel and 18CT Everose Gold
2 - 鉑金及鋼 Steel and Platinum
3 - 18CT 黃金及鋼 Steel and 18CT Yellow Gold
4 - 18CT 白色黃金及鋼 Steel and 18CT White Gold
5 - 18CT 永恆玫瑰金 18CT Everose Gold
6 - 鉑金 Platinum
8 - 18CT 黃金 18CT Yellow Gold
9 - 18CT 白色黃金 18CT White Gold
TRIDOR - 18CT 三采金 18CT Pink/Yellow/White Gold

勞力士無止境 （Rolex/Tudor)討論區 27

有d人唔講幾多手唔講condition就話市冧
鬼鬼鼠鼠攞隻二手價黎講又有乜意思呢？
上個post有人po新錶價跌左咁咪有意義囉
人柒左就唔緊要
知道自己衰咩on 9就得架啦
唔好一味上綱上線話人錶佬
呢d行為同大陸狗藍絲無分別架

得喇得喇，最撚叻你喇...好未？

公道d講，想跌的係真買家，唔想跌的只會係錶佬
你班仆街錶佬，我一個錢都唔會比你地賺，一日仲有炒價 一日都唔會買，睇下邊個命硬，一諗起錶佬成手蟹貨賣唔出 又要交租各樣燈油火蠟，好想笑，慢慢strong hold啦

你話得就得架啦
驚你唔知自己柒乜咋

比貴4萬幾仲要係買隻人地戴過哂又花又殘既錶，不了

錶佬/炒狗捍衛鐘錶界秩序，促進經濟發展，維護世界和平，你識條春咩

錶佬炒狗攬住d錶訓棺材陪葬啦

巴打其實唔駛咁勞氣
香港自由資本社會
一定會有呢啲情況發生
樓 袋 車 咩都有
我見解係你覺得值咪炒價入
唔值咪等囉 或者唔買佢呢個牌子
呢個風行我地係改變唔到
主要源頭都係來自於錶行
睇化啲啦

Lm

真
超公價買2手
接受唔到

2 手係原價4折就抵玩

值唔值就見仁見智
不過靜雞雞攞隻二手價黎話冧市打飛機就真係幾on 9
(仲要個二手價都唔平，新錶12個幾就有）

其實咁先正常…
你睇下bm二手價…

主要源頭都係來自於錶行

呢句我同意，如果唔係啲錶佬邊度嚟咁多888全新俾佢炒？

不過，一蚊都唔俾錶佬炒狗賺

所以我會買第啲牌子
Als 2手價好抵玩

排隻盲十半年都未有消息

唉屌 其實好掙扎 自己其實最鍾意隻Tudor black bay Chrono s&g 第二中意先Batman 但成日凝住買第一隻貴錶好似rolex好啲
有冇巴打屌醒我

冇話買邊隻先後既，最鐘意梗係買左先，Batman 等跌價，有錢同好鐘意例外

有無師兄知，而家888 驗錶要幾耐左右，今日1400去到58號飛，姐姐同我講要2個工作日

最近見2手 Saxonia 6萬來有交易

買野揀鐘意啦

其實會唔會等到有一日ad買到沙士圈

等得黎你個孫都出世

試過兩次
第一次 2個工作天
第二次 第二日就拎得

Batman都唔知幾時跌穿十蚊

係囉 又平啲 又唔洗食咁多炒

指日可待

係咪穿10蚊即買先？

BTW 買完好快又第2隻

死傻閪錶狗係度刷存在感

新錶12個幾有..你有咩證據？
唔撚該證明埋係全新錶喔！
記得列明所有資訊啊，咪撚同我講得一，兩隻就話個市硬啊，
咪撚好似果d藍屍廢佬咁打飛機啊。

宜家應該點都呀會即日攞
驚d人個個坐喺度等

10蚊又望9.5

你柒完未？
上個post已經有人 po左啦
人地攞隻新錶價黎講就最實際啦
好似你咁on 9咁撚蠢攞隻二手錶自high咩

問緊你點證實佢係全新啊？
閱讀拎U?

同埋你真係好撚蠢
我一直都無講過個市硬
係笑鳩你個柒頭鬼鬼鼠鼠po個價但唔講係二手話冧市
你明唔撚明啫柒頭

即係佢話兩日拎係實？
我以為佢特登報耐D,問番錶鋪佢話好多時即日拎得番

人地寫撚左全新未摵膠紙呀柒頭
係咪要喺瑞士廠交收先叫全新？

實就應該實既

上次我上去
個reception見人就話要過兩日先攞得
（即無分行水）
所以我推斷應該係關疫情事

都唔明隻隻間金都無炒
點解沙士會炒到咁

之果排，點都即日得or幾個鐘就拎番？

之前行貨係可以即日攞
但宜家驚d人（買賣家）坐喺度等
所以應該改左制要隔兩日攞

上面答左你

你有你標準，我有我原則
你咪當佢係全新錶囉⋯⋯

BTW 你肯定係講個市冧啦

最後，我認輸了，唔夠你來
對唔住，我錯
拜拜

你講夠d 一出ad門口 全部都係二手既垃圾 就好快d走啦
真係無歡迎你 都唔好覆我啦
好行唔送

其實都知自己最後一定衰 死死地收哂兩隻

上年rolex 全盛時期，幫女朋友搵呢隻都搵左好多間而家好似行過都會見到咁

我唔敢貪心啦 九尾鬆啲我就狗沖架啦

Ym好似唔多人搵，睇中隻ym2，但覺得鋼錶都要145800好貴

YM問題太易花 心痛 不了

YM2 好大隻，我手粗都睇唔慣買錶一定要上手試岩唔岩自己

認同，女朋友正常試用，個錶扣都花9晒不過rolex朱古力色好靚，可惜膠帶地通都仲係好難買

佢都真係傻傻地

37mm?
好似一向都唔難搵架

我唔明我果句有乜問題？
你攞個正常二手價黎話個市冧我已經r哂頭
人地問我點先叫冧
我咪答如果新錶呢個價咪冧囉
你智商係咪有d問題？
到宜家你都仲未知自己柒乜

40mm

66依家10尾

之前有河源巴打係周生生以低過正價買batman，佢係點做架

oic

已經有2隻全新
9字頭
忍住 唔會頂爛市
好快好多到門市可以walk in

今日ad見到有

想買百事⋯⋯再係咁平落去，過兩個月會唔小心買左bartman

新手想問下ad排唔排到單紅？
因為見fb賣緊好似都唔係炒貴好多

好戲陸續有來

邊個谷 入左好幾個 有冇推介

入邊個都好
就係唔好入嗰個on鳩開心share group
黎黎去去都係個班傻鳩 係度圍爐取暖
如果你入過去就知
日日都係個幾個 就黎識得背
睇佢地d post都覺得好老尷
唔講以為入撚咗去藍絲group

入左
推介幾個黎入下
睇佢地打飛機都有d悶

係咪成日話自己無錢但又po冰藍果個gp
如果係我就退左好耐
真係好撚煩膠

屌好似啲模型group咁

幾年前輕鬆買
我女朋友隻hulk都係正價95

見到 126711CHNR 109800 係係值得入手?

冇撚有錯
就係個個傻鳩group
放隻撈上黎 然後吹噓自己幾撚窮，冇錢食飯，鬥窮，乜乜柒柒，睇撚到我尷尬癌
日撚日朝早肯定，係度圍爐，你早晨下我，我早晨下你 屌你老母，真係好似我老母d大媽group咁
到午飯，晚餐又放隻撈出黎話冇錢，要食m記諸如此類
最記得有個陀槍既，成日拉老婆入草叢，話屌閪

有冇名想見識見識

懷疑個條友叫雞既
幾十歲人 條女 2/30歲咁

而家個市
有冇可能黑水鬼116610LN 正價95

正價入手到Deepsea blue 可以去馬嗎

黑水連正價都未見

離95折不遠了

咪話咗果排d貨多到泛濫無人買，求其去間AD都95折，連黑白地都正價買到

Batman 落到99k

人地有錢自然搵到後生女，好似國貨城咁
不過人地富貴係人地既事

講咗咁耐
捨得講係幾時既事未

80k 指日可待

想問下
新保卡唔寫名不是更加好？
舊保卡求其用枝marker 寫名唔係酒精抹左佢就得啦咩？

膠帶地通已經放左係display 自己去fb discuss 緊貼時事
唔想下下幫人餵食

個條友個樣係正宗啊伯樣
國貨城有無錢都溝到女啦講真

唔好講全新啦 唔係ad 係撚全新咩 呢到d人會咁屌你

假設勞力士一直都有派貨（熱門炒款）俾AD, 跟住AD就走後門出貨俾錶佬
但而家少左人好多人幫襯班錶佬用炒價接貨，佢地焗住要落價走貨
即係只要我地真用家企硬唔L食炒，錶佬啲貨出唔到加埋已經食滯左，就只會越來平

我覺得等遲下先買係無任何成本，除非好趕住戴

你做咩笑鳩你個支持者

日期新囉咁ok?
但有d 我見係可以落名 咁就一定全新

2015 有埋茶比你飲
2016 主動offer 95折 + 36個月分期

erkkk 講事實無分你我
見到有人話唔好再講跌價
其實我無咩所謂 咁都唔好有人分享錶講幾多錢入囉

概然叫得討論區 用家就係吹跌價 炒家就係吹炒價（iphone post)

吹升跌價先可以係討論區 係你自己一廂情願姐

見fb 賣緊79800-81800
e到有人話見到77/78k

有幾大姐 咪差唔多

屌 跌係事實 咁你都可以講到無跌咁

學埋林鄭d衰野

羅素街rolex 執笠都可能比炒狗講到供應減 所以升

你自己追po睇下我d留言 邊句吹升價

我唔會一句唔啱聽就「錶佬」

盲十有舖賣緊65900 又平左

知唔知邊到放Rolex 比較好？
家父已失業半年

要賣錶先有錢租屋

fb gp
咩款？

15-16年尾，17年頭都仲勉強有

其實我覺得 覺得值就ok。我18年買有9x折 今年頭買第二隻食幾千炒。大圍跌緊勞跌都正常。少人買自然會回落錶佬/ad炒得太勁咪唔好買或者買正價款

邊個知呀，可能佢真係炒狗呢

15年尾執咗隻正價116520尾期黑地，勁後悔無執埋白地

Fb gp有冇keyword?

個陣發生咩事

rolex 勞力士 二手 買賣 交易

你隨便亂塞入去搵下就得

Batman
為咗條帶買舊款係咪好on9？

想知咩款too

佢都唔係咁嘅意思
人地意思係討論區唔好淨係講升跌價
好無深度

邊度有？
低過正價入得過呀

我係上一個post 有叫人分享多d
Or 可以睇下terry on youtube 了解多d

但盧公子屌完我 之後又話盲十跌到幾多
究竟咩心態

係咁架啦
28個post
80%content都係問價
邊到有貨
AD?上行？

你睇返 我屌你d咩
有人講「早買早享受 遲買平幾舊」
你都屌人錶佬

你癲到咁 比人屌都唔出奇姐？

由上個po定上上個po 我已經講 係周大福 同東方 網上留名 想入盲十 鍾意佢夠classic

仲有我貼過我d 錶
都係ym 金鋼款 同datejust
仲有d tudor
rolex gogogo 我都唔會有錢賺

無事發生，只係rolex未行飢餓銷售政策，果時錶佬賣錶都平過原價的

大家平心靜氣傾下偈都唔得 有幾個都係咁
價值對個個人都唔同，用咩價買，唔關任何人事
大家唔使咁激動

咪理佢啦
佢同果個咩講野君都係九唔撚搭八

果時我算買貴咗，計番匯率，係日本AD買退埋稅黑十5萬幾已經有

但好彩我果時都唔執輸，係日本AD 5皮野執咗隻綠針

好難講
出左AD開底蓋換左你D件你都唔會知
利申 從來唔係AD以外地方買錶

百事
見到11個了

全新無貼

Ok

過多兩個星期去行下先，呢排香港危險

【Rolex勞力士】Rolex旗艦店棄羅素街核心區 掀名錶退租潮

而家日本AD都唔賣比旅客了

拾柒曬佢啦 咩貨都後門出

你知唔知已寫嘅保卡改咗會查到

去有商譽既鋪
買完去驗證應該都ok既

買完隻錶
帶卡帶錶帶身份證
上行同佢講驗證就得
攞張籌等叫名
之後到你埋枱
佢會初步目測隻錶有無花
（驗完隻錶一定會有少少花）
你記得問佢想睇張卡日子啱唔啱
幾多格錶帶
跟住佢就叫你兩日後會打電話叫你上黎攞
完

其實我個人認為
日子超過一個月又無膠紙既已經唔會當全新
我自己就鐘意買date fresh
當然個個介定同接受能力都唔同啦

咁上行交收係咪約賣家一齊上14/F同佢講驗證

然後一齊返去攞錶再過數？

小弟15年中係Ad 入黑十 正價85折

咁通常係水貨鋪買完錶 係咪應該要自己拎上14樓問問

改唔到 有少少花甩甩地都當你無保咭 不過影響又唔係好大既

如私放就係既
我未試過幫襯私放
我只買有鋪既
如私放我諗而家都如你所講要約兩日
但因為過數前隻錶應該袋喺賣家度
所以記得最後交貨時要對多次個流水號
驚會偷龍轉鳳

一定要啦

一定要啦
你問我就算ad買都要攞上去
你點知d sales手腳乾唔乾淨
seven都試過賣假煙嘛

AD買都要....會唔會誇張左

機會黎啦飛雲

又唔洗錢
十幾廿萬驗下穩陣d
咪上去順便攞下catalog返屋企囉

有舖既好似都約上行穩陣d

鋪買都一定要上呀
我意思係唔知私放點樣同買家安排交收姐

有樣嘢諗唔明
錶佬點樣拎d 888 未搣膠貼嘅貨？
張保卡上面有寫邊個間AD
如果廠放蛇
AD實仆街架喎

佢話定價賣佢都吹你唔漲架，同埋ad同啲炒狗好frd架，唔會篤爆大家放蛇咪話冇貨囉

同埋勞力士佢自己都係想咁樣，如果鋼地通拿都去番之前85折仲要貨多咁咪冇人買嗰啲金錶囉

我重點係未搣膠
如果出左AD門口又唔搣膠
廠實屌架喎

咪鳩up話d人地自己貼扮未摵膠囉

話人地自己貼咪得囉

Dllm繼續跌佢老味啊！

RareRaxe 夠有聲譽未
前排咪又係比人爆賣積木錶
雖然追得返錢 但都無癮啦
所有非AD錶鋪貨源根本就唔可靠
你試下walk in任何一間錶鋪話你十萬想放隻白地 會唔會有人唔收？間間都利字當頭 真係出事就一句貨源有問題 唔關佢地事 退錢就算

大家上14樓既經驗係點？係咪驗錶一定送花？

白地跌到幾錢 有無巴打有留意開

中環AD有YM, Milgauss

有冇金鋼

所以二手一定要上行

咁驚？
Rr都有積木錶？

冇呀

繼續WFH

呢掛有冇ad有explorer 1

送花送塵送崩都試過

坐貨

想問chrono24呢個網買信唔信得過
如果二手話有原版證明的話

前日去左排 冇現貨
仲諗住近排市道差 會有貨

其實我想問吓各位師兄
個sales話如果三個月內冇貨
個waiting list會取消 係真？

佢做中間人
如果你透過佢trusted checkout
可以等到錶先release payment
你可以搵人驗錶
無問題就畀錢 有問題可以14日內取消
如果私下過數就危險啲

唔去驗錶，始終唔肯定有無鬼鼠野，可以睇下好評同有無retail store

有啊 金鋼GMT嘛
比人發現係由鋼GMT換圈換帶六神合體砌出黎
FB Group有相有對話記錄有單
所以我只係AD買 炒價都算 AD以外真係不考慮

Thx

流，因為轉過頭就會掉咗你張紙落垃圾桶，唔洗三個月

笑撚死

前幾日睇到

116710LN係咪停產左？ 依加見到全新full set唔知信唔信好

另外216570依加排ad耐唔耐？

有冇巴打知道datejust 41同369條錶帶係唔係通用？

依家in production GMT全部雙色圈

Milgauss係咪加咗價，成日以為唔使6萬

真

有冇得追究？咁大獲

Rolxx 勞力士無xx

14樓姐姐會死口唔認，話係你之前自己整到

要呀，上年AD買已經6xxxx

大量人放錶

咁追得返錢都好啦
如果私放…
鬼唔知ad好咩
但就算超公價都唔係人人可有
自己無運又想要又有乜計

淨錶都可以驗架
上次我去驗都無問我攞卡

大量batman 99K千其唔好買，等啲炒錶狗仆街，真用家可以真接入AD買／排

花就一定有
上次直程攞出黎個頭都無扭實
我話佢佢話啱啱喺入面先扭開

金鋼gmt都要玩積木

又黎所謂既"全新"貨了

$179,000
全新 New
116500 white
水貨 歐洲
2020/2
Full set
包上行
歡迎換錶
尖沙咀實體店

PM or WhatsApp

2手金運動款有冇機穿20

停產一定要幫襯二手

想放隻單紅都放唔到十萬五入
呢家95000都扎

D 二手grp收晒皮靜到

但入邊其實唔藍幾黃下

batman 係咪跌最多個隻

有邊間ad可以做分期？有無charge?

蒲一蒲頭睇下呢排咩行情先...
呢度啲同行重有幾多個係度，我有好多舊公司頂唔住做唔到

Btw大家用翻不推文回覆啦

前排問過金鋼藍分期佢話cash only又冇折

琴日周生生買左，佢話可以分6個月免息

16年黑十已經要排隊
利申: 當年排左幾個月入左一隻

5皮野同你收

16年應該有95折？

幾年前野，而家資訊咁發達呃你有寶咩... 你去香討search下啦，成堆post請免息分期

我出八萬五

應該話全部GMT 都炒燶

金鋼藍正
我第一隻都係買佢 唔洗食炒 隻藍圈又靚
仲要平過66

AD企硬炒價
百事13萬

13萬留返比佢個孫啦

佢哋最後本錢啦

屌 跟本繼續跌先正常價

根本無哂大陸人炒既時候
應該變返2015 2016年咁先係
本身隻錶已經唔係平 又唔係必需品

屌等多兩面月batman未見八蚊九蚊頭 都係買tudor算啦

新買🤤

兩個*

8蚊應該好多人燶曬

幾錢？

25
會唔會買貴左？

888？
AD買？

No
有fd開錶行

如果888就好似岩價d
利申：迷信888

算啦，寧願買貴，都搵個信得過既😂

想幫你含

介紹下

呢隻唔試唔覺咁靚，一試上手就 藍金靚過黑金好多

係
同埋運動錶黎講佢隻藍色係好靚 同埋佢錶面都係藍色 好少有
只係有D巴打唔鍾意金銀潤寧願揀66
FOR 真正用家係一流

地通無date 真係用家缺憾

有date就破壞哂成個錶面嘅觀感架啦
就係鍾意佢無date

但作為錶用家
無date唔係好慣

mk 1?

好多AD你肯比炒價基本上都ok
頭先問間ad百事要13萬

西方上個月開12.6
周乜乜都係咁上下...

Facebook大把3月全新開12都無人要...

13？ 留比佢個孫啦

所以我中意tudor隻black bay chrono sg 有date

期待緊sub仔今年出新錶，如果有膠錶帶就正

出新錶都唔關我依d 老散事

排撚到個孫出世

ad

睇翻錶嘅歷史同用途啦

邊間AD可以比炒價入到

一向都有 唔係今期既事

好市果陣唔係間間都得
而家好多都得

兩個星期前行咗幾間ad都有間金

而家情況冇咁惡呱 想買錶呀

直接walk in問？

平時佢會驚你係rolex放蛇
而家佢地膽搏膽

Thank Thanks Ching
有無提示邊間AD可以試下問

不了
廢事幫人賣廣告

你去d細細地AD機會大d

新手想買黑十咩價位到？同埋想問下邊到買可以做分期

第一隻rolex入手

20萬 Yacht Master 2 抵屌？

我可以做你個fd個fd？

橙針 依加仲洗唔洗排？

其實真係唔錯
係太易花 帶左半年已經花到唔想帶

換膠帶啦
當新錶帶

AD覆我黑金 YM2 有現貨
但一直都排緊沙士好糾結，價錢都差10萬
邊隻好，有無ching比啲意見

想請教19年explorer II 白面二手價幾錢算合理？
呢排想入手

6蚊頭至5蚊尾啦

無錯 如果想要大錶面有skydweller/seadweller
點都好似玩過YM2

單紅宜家AD難唔難排？見炒價都唔係高好多

我有隻ym2二手 擺多過帶
你有興趣可以放比你

黑十 19年期 二手 7萬5都有
03-06年期 二手 6萬中 都有
不過應該會再跌 所以可以再等下
分期手續費好貴的⋯4%起標

要排

地拖係咪無乜點跌?

個價好硬 無乜回落

呢款無顏色錶圈
配膠帶好似有d怪

80k+

7xk 尾

咁快7x 尾

黑十根本就無炒賣價值
同一個款同一個面出左幾百年
仲要咁多年都係入門款 傻仔先食炒入黑十

尾左成個禮拜啦

AD間唔中有,屯門2間都見過,去細間AD撞o下,冇留低名,應該唔難,折就唔一定有

藍金鋼戴上手真係靚

好國產味

喜歡黑金鋼多d，沉實奢華

隻手唔夠粗

好似大陸佬

未排過 不過相信同dsb差唔多 識人/肯加錢就有

個地位同10年既iPhone4差唔多
特別真係冇咩特別，仲要出一次旺角/港島起碼撞三隻
只係個個都諗住入門款冇死而買左

佢隻衫袖個Pattern

戴下面個啲啦

十都係全鋼好

66特别色囉

邊間肯加錢有

其實66抵玩啲定Batman抵玩啲 本身差唔多價位 吹到66仲企得硬過Batman

上行加1000真係好撚戇鳩

想買116500 又驚俾人偷龍轉鳳定係14樓驗完現場現金交收

想去AD 炒價買有邊間推薦

新手一問
識人幫手ad拎到隻黑十 想問張卡係咪一定要寫名 同埋有無得唔拆啲膠？
利申 未買過 乜都唔識

你諗住炒咩？
一定要落名同摵膠又有乜問題？

你手幼咪戴

其實私放應該好少會收現金（我估）
十幾萬一千蚊都要驗下有無偽鈔
無驗鈔機搞唔掂喎

我唔係自己買架 我幫我細佬買 佢係外國 聽講張卡寫左名就要我去保養 膠就無乜所謂

但係又驚去銀行偷龍轉鳳

就咁睇66而家好似企得穩d
bm都仲有板帶珠帶揀，
量應該多dd
除非出年又出隻唔知點配搭既sub綠色

保唔洗跟名
跟名無人買二手啦

對返流水號應該無問題

哦.. 真心唔識
thanks 巴打

如果係專業玩家咁點 即係大陸n廠嗰啲 叫佢改

玩到咁高就無計啦

你咪喺ad臨放入盒之前
求其痴張貼紙喺錶面
跟住全程mon住佢
交收時對流水號再加張記號貼紙應該走唔甩啦

Batman珠帶真係好震撼到我究竟我應該忍到幾時入手好

忍到正價

幾錢先

既然都已經心有所屬
咁就買bm
珠帶襯gmt唔覺老味
不過而家個價都癲
可以睇定d先

原價啊

全新跌破18

ad炒價一早穿咗18啦

大家一齊忍

有無師兄可以介紹邊到買到？

而家一定要落名，膠就睇下邊間AD Anyway 買俾屋企人，張card唔會影響保養！

Thanks 巴打

37個power reserve少啲
咪買37啦，女人都帶40啦，男人老狗仲37

俾我感覺一係似大陸佬，一係似倫敦金地產狗

我覺得8萬都ok

買單紅唔撚好十萬有找

人哋可能好靚仔呢

好慘
開心share比你地笑支那佬

好！我忍！忍到佢walkin有得買各位巴打keep住屌醒我

唯有日日望下fb先啦

8萬過左2016年之後係咪已經冇咁既可能

等緊再趺入batman

連道指都可以1個月內跌8千點，勞又唔要必須品，點會無可能

真啊 單紅抵玩

咁希望仆直

諗住咩價位巴打

諗起以前係鄉土撈版睇過一個Post標題叫「就是喜歡這一抹藍」，就係分享呢隻

我想問大家覺得新款百事想平買要等幾耐到，同埋而家大約幾錢

雖然巴手上面隻金鋼係好撚老積，唔洗屌到人垃圾咁掛

樓上有師兄仲話係咩金融地產狗，如果要咁講
戴得撈都係比人有呢種感覺架啦，就算戴全金咪又係有錢金融地產狗
爭在你係入門狗定係高級狗姐

8萬中 可能考慮下

8萬中即入手！

呢隻錶我覺得大隻皮膚黑嘅人帶得好睇，太斯文就不了

二手皮帶賣1180
隔住個mon都聞到陣汗味

堅決正價 又唔係趕住戴

今日見到個16

正價就無乜可能啦 我諗頂到盡95000

全新16？ 我即買多隻啊巴打

95%

全套既錶面無花 你買我165同你收都仲得

大大巴車落去

167唔係160 差好遠

想入手黑地係咪陶瓷圈點都好啲，但舊板又好似幾靚咁，又平啲

咁冇信心？

個人覺得黑地新版陶瓷面，sharp好多，好睇啲
白地我鍾意舊地

你都收到165啦

167個個 就佢交收 講2k 有幾難

好似當年旅玻璃當炒咁咋嘛
有邊個估到今日一街正價都無人要

睇fb 新版二手15xxxx都有，好似回左啲

全新158000都有啦Market place

西方全新16.5

其實今年仲會唔會有新款出？baselworld 好似取消咗

傻閪
一定會正價
留名同你賭
On9仔

差咁多，真係寧願沙士算 排到沙士一定簡沙士，唔考慮以後會出手（沙士個價會硬過ym2)，兼且有錢嘅情況下，就一定ym2，見過人戴，真係眼前一亮嘅感覺（因為少人有），會不自覺咁望住，ym2真係貴氣好多

有冇巴打知Tudor Black Bay Chrono S&G 邊度買平? 行水有冇分別?

出面16萬咋

有冇跌得咁快

二手
旺角永利

其實甘既環境 有無機會跌

行行下街見到AD 放隻116503 黑面出黎，之前一直想要就買左
有鑽大家點睇

無分別

巴打幾歲，做咩唔買無石

30幾係咪唔岩後生戴

上面有位師兄講得好岩

撕左膠紙 卡又寫左名 仲叫全新？

有鑽麻麻... 低調d仲好

Cash is King
下隻又改機芯 又改物料
點解要唯呢隻要食炒... 諗唔明

我老豆早半年買左隻，實物我覺得幾靚，不過唔係人人carry 到

跟機啊 8萬中點忍

如果唔係咁易花都幾正

巴打冷靜啲一齊等正價

邊有禁快改 出左唔係好耐乍喎

靚係靚，但無鑽正啲，有鑽四十幾啱啲無所謂啦，帶到老

有留意開喱隻 見行做緊52xxx 上網見過水貨價43xxx 鋼帶btw

所以我買返datejust

幾錢

金色都好老

多謝大家意見，我諗我都係特別場合先戴

俾我老婆戴算

金鋼本身都老
重要帶鎮

會係紐約發報

唔知上面位巴打係咪全部掃晒

我意思係咁冇信心番到ipo facebook batman 多到呢

真
自己鍾意最重要

我都鍾意金鋼果種豪氣

Batman
大家鍾意 新 定 舊款多d？

Personally, Batman 新舊就5050
但地通就肯定珠帶靚啲

誤會左sorry

黑面係幾正
白面珠帶勁樣衰

好多人會追熊貓
但黑地陶瓷圈配得堅型喎

係幾型
有無巴打知配邊款帶？普通41datejust嘅珠帶就裝到？

自己鍾意就得，講真全金最正但未有能力買到，心思思都想入隻116613ln

舊！

珠帶堅老

Sea Dweller 金鋼 AD 正價入唔入得過？

全鋼正好多

單紅排唔到，打黎問要唔要單金，諗緊。

緊係唔要，比成10幾萬買隻唔係自己最想要既

換錶帶好啲 不過未有心水

上年買milgauss冇折

個價係靚嘅

有得諗，買完順便上14樓驗證，不過唔係驗隻錶
係驗下你個腦
就係你依d on9仔，先會有炒價

猛漢兄
係咪新版規唔講得炒價？
係既話我同你講聲對唔住

洗唔洗落$1000訂
見到FB有傻仔落搭

Batman呢兩星期插得好快

笑撚死，仲有水魚傻仔比炒價買勞

而家竟然有了

吓邊間

369應該冇 但YM金鋼有

盲十全新跌到64800 正呀 再跌

Ching可以教路原價入熊貓？

Ad? 繼續跌 唔好比佢停

快d買啦
買左可以肺炎免疫

都唔知你做乜柒 屌你老味青春期？

我都見到咁插法好快有95折，strong hold cash

你去周XX幫襯番幾百萬珠寶生意做VIP，一定正價買到

抵屌

有人放緊14.8啦

入訂呃人
咪中招
收左你訂會消失

想問全新出面放緊幾錢
回落左未

咁平

仲要有鋪頭
堅持唔買，等佢坐貨坐2018 咁撚叻呀拿

邊間AD??

想買116520 黑面 見到06年淨錶要11萬幾
請問咁多位巴打抵唔抵買？

嘩
不過2018

如可上行都ok既

跌得快過股票

岩岩見到大量pm

啱啱見到旺角有間地鋪 應該信得過？
因為我新手,想問下呢啲年份錶都保值嗎

大把股票跌五成啦

再跌多5成啦，大把人要錢唔要貨

你唔係唔知股災呀
乜叉都跌
係樓跌少少

巴打dj 問到嗎

有無巴打起365買個錶⋯⋯
見佢錶價都幾正路

生生
間間分行d職員串過馬撚
剩係招呼上等人

E家冇大陸客

祝福
個個執包袱

之前賺落大陸人咁多...依家還返出黎都公平既

其實班馬騮點搵錢？
底薪+花紅？
後門？

底加公佣
花紅應該無咗好耐

99.99% 點計出黎
2手仲要賣到咁貴...

叫佢留返比孫帶啦

你不如話
Ching可以送幾皮野被我？

錶佬？
唔洗咁明顯既
成手蟹貨好驚？

想買隻３６９做人生第一隻勞，希望盡快等到ＡＤ有９５折

又一個痴線佬

我記得之前fb有條串柒柒炒錶狗成盤全新綠綠 廿幾三十隻左右 堅決等依d炒狗坐艇 日炒夜炒 家破人亡

block柒左個猛漢算 傻佬太多

Im

冇睇兩禮拜 D價發生咩事
同道指跌幅成正比咁濟

技術性調整，而家係低吸時候

黑十都78k

想問下錶帶扣位花左係咪有得pow 光返? 邊到有得整?

74

終於跟上Batman 百事既幅度

但你地真係會Facebook group收錶咩？新手唔識，平時AD排隊多

AD 唔係人人排到

依加呢隻咩價

80k

咁你地會唔會比多$1000上行

比得幾皮買錶果1000買個心安

同你一樣呀師兄默默等待中

無道理就block人

我隻Tudor gmt好似壞壞地明明尋日30號今日起身見到係1號

岩岩上星期買左隻玫瑰金 黑面
新鮮日期 廿三萬幾

$1000啫

想問依家一手玫瑰金黑面地通要幾錢

same 好想快啲有電話到

都係鋼好

其實用抄價買有咩問題
唔明點解要屌

英皇鐘錶去年少賺66% 疫情或影響今年綜合經營業績

英皇鐘錶珠寶去年盈利下跌約66%，跌至9千萬元；未計集團在尖沙咀廣東道旗艦店的折舊開支，基礎盈利1.82億元，下跌32.3%。不派末期息。公司去年總收入減少13%，跌至41.1億元，本地社會事件導致香港市場收入27.61億元，下跌24.2%，佔總收入降至67.2%。內地及東南亞市場收入分別增長36.8%及26.4%，澳門市場收入亦升6.6%。期內毛利率上升3.2個百分點，達到30.8%，因部分高級鐘錶市場需求穩定，價格仍保持強韌。集團表示，新型冠狀病毒疫情在內地及其他國家蔓延，若干旅遊限制進一步減少境內及境外遊客量，艱難的商業環境預計將持續一段時間。由於疫情持續時間仍不確定，集團無法合理地量化受到的財務影響，但可能導致全年綜合經營業績、現金流量及財務狀況產生重大影響。

2020-03-30 20:20:10

因為一來無自由巿場概念
二來覺得啲luxury 有所謂公平價格

想自己買咗嘅錶有保值，甚至升值
但又懶清高唔想炒

連人地戴金剛都要恥笑咁耐
不如大家去欣賞下啲錶仲好

Fs巴都係返去隔離post 好啲

17蚊 入 舊藍針 黑十

AD後門放曬比錶佬 錶佬囤貨推高市價
咁都叫自由市場？真心求教

師兄們女盲十抵唔抵屌 同埋係咪去 英皇同生生買好d? 見上面師兄報而家只係$64800 盲十要排隊嗎

利申：未擁有撈

Sor 打多左個 女

你都傻
你咪唔好買囉
奢侈品黎咋
商家佬見到有利可圖就係咁，你咪集體杯葛

答唔到我問題都唔洗發脾氣嘅
Ching囤埋好多貨蟹左啊？

各位巴打. 想問下啲舊裝地通拿個錶圈字體係咪會唔同㗎? 想買隻二手, 但見啲字體同chrono24唔同, 如圖

咪答咗你
你自己個腦唔識轉下？
又係一句錶佬，聽到厭，自己睇返留言啦，係咪錶佬唔係你講架，惡到共產黨

錶鋪頂多兩3個月就汁架啦
到時ad 95齊齊買

想問下隔離post重有邊度講下錶呀？想學下嘢

香港不嬲都玩開自由資本市場
如果鐘意既 駛多少少有咩問題
樓都係咁

唔係有心嘈 大家都想平平靜靜咁討論錶
人地比高小小入就係度屌鳩人
用返你果套 買樓咁貴你唔去屌鳩啲地產商？
你估政府賣地同地產商無官商勾結推高樓價？
有有出就有人受 唔鐘意既咪唔好買等下
但唔好有人抄價買就咒鳩人仆街
人地有本事唔想日日等果小小錢先去入心頭好

AD 錶行全新就話啫

舊藍針都十？？？

17 蚊2隻

今次撐你

正解，有d人就係有本事比多少少早買早享受，有d人貴一千幾百都牙痛嘛

咁咪鼓勵炒風囉炒狗

每個人價值觀唔同，可能有啲人會覺得炒價個萬幾兩萬premium已經可以買多隻錶玩仲開心/用黎買其他玩具，只係依家經濟差有機會打破炒價囤貨呢個固有風氣，可樂而不為，唔駛急住入貨，唔想比premium既人又大左機會買到，大家真用家都開心

今日見到vip fb賣一隻, 53k

靚錶

有鋪都唔代表信得過
上網搵下邊間有信譽
新手就最好買新錶
攞下經驗先考慮買下舊款

唔係大路野

有錢買都比人話炒狗

成日屈人係炒狗果d
我想問下如果你有隻原價入返黎既熊貓要放
唔知你地會放幾錢呢

反對炒風，蝕本價7折

有錢買就唔係炒狗 咩邏輯呀錶佬

一打膠唔駛找
你慢慢等跌啦

簡單黎講，冇你依班人就唔會有炒狗錶佬
自己柒左炒蟹貨，就唔想人公價買到

你個邏輯掉轉咗
自己唔夠錢買炒價錶，就想班高價買既人仆街

就算啲錶而加跌到正價 我想同你講
我呢啲閒錢黎 我唔會為左個十零萬肉痛

利申 呢留說話只針對你

第一 你唔洗咁大聲話比人知你有錢戇鳩既
有錢等於要養班無所事事炒狗錶佬？
你都幾撚有趣
柒左仲大聲同人講
“有錢但無腦”

十幾萬閒錢唔自在 去幫下義士啦濕鳩freestyle狗

呢度講野堅勞氣
原來都想入隻地通，討論下，點知呢度淨係講錶佬

明架啦 起完你低知你咩料啦
窮唔緊要 唔好乜都怨
有時間去增值下自己 搵多兩個銀
唔好日日係度鳩up叫春咁

咩叫無所事事養？
我慳左時間用錢買左我要既野
錶佬賺左錶價 winwin黎
有供應就有需求
呢個係現實

世界好大 唔好做井低之蛙

佢都算慘 返份工程比人排斥又要咩獲
換部車又唔夠budget換

各位巴打冷靜啲有啲咩 咪慢慢討論下 唔洗互屌既

無怪佢 小朋友係咁
乜都話人錶佬

陳奕迅演唱會2019 收飛/放飛區

話人炒狗，原來自己又係食炒價睇演唱會

黎緊中銀百年華旦紀念鈔有冇炒賣消息

仲要開po問有無得炒幣？紀念幣

人係自私 佢做埋同樣野膜唔認呢樣先可恥

依度D 人都幾撚癲

有人正價買唔到鋼款，買左金鋼，畀人笑左幾版大陸佬。
有人畀多兩個錢想買鋼款，畀人屌鼓勵炒風，係on9 / 炒狗。
買乜都死

唔買最好

認真買咩錶純屬個人喜好
金鋼又好貴金屬都好
襯得靚就得啦

至於炒價買錶...
無人阻你，你錢多咪去買
只係唔洗諗保值/升值
因為保值/升值果部份你送咗俾錶佬
俾我一係正價玩，一係玩其他brand
錢多另計

真係好撚癲

個porsche718 入左黎開始係咁周圍屌人炒狗
然後開始一堆人衝入黎屌d 買貴左/諗住食炒價買錶/覺得唔會再跌或跌極有限/覺得早買早享受既人 係「錶佬」、「吹風」

你覺得有得跌咪等 覺得無得跌依家啱價咪買
你理撚得人幾錢買姐

你隔離屋買樓買貴左 你都唔會屌佢推高樓價啦

換個角度睇
世界上得 市價 沒有炒價

所謂市價係可以人為干預嘅
有價無市就唔叫市價，叫炒價

講到尾要考慮嘅
只係「值與唔值」呢個問題
而答案個個都唔一樣
你覺得值咪go，絕對支持
只係我本人唔會公價以外買錶

咁你啱唔晒喎果種人炒價時等正價
正價時等折頭
有折啦就等免息分期
乜優惠都有時又話要有炒價升值力
得個up字

講真嘅
炒價入手係無問題
自己舒服就得啦

但我提醒一下
當個市向下行，第一批當災嘅就係炒價入嘅朋友
你諗下11-12萬入batman果d
而家9萬尾

當然，你話早買早享受係真嘅
以上面個例子計
早幾多先值果2-3萬呢
呢點就個個唔同睇法喇
如果係有錢佬，果2-3萬跌都跌咗嘅話咪OK囉
但我自問窮撚好care

炒價我入過
折讓價我都入過
公價我又入過
我只在乎自己果一刻覺得值唔值有幾喜歡
無他既，有人睇果幾萬大過天
有人幾萬買喜歡

唔洗叫我炒錶狗
炒錶狗搵果d唔夠我正行搵得到

利伸：已唔多玩勞，之前已放左大部份，只留左兩隻勞，而家只係patek AD正價排
炒勞無咩興趣

我都唔信佢地無一樣野無試過俾超過 official price既價去買

有價無市 個個就唔叫市價
市場會調節返 除非係d 好罕有既嘢姐
但勞力士明顯唔係

佢係其中一條煩過豬x嘅煩膠

可樂正呀

從來唔覺d水貨鋪賣緊市價
街過兩個街口差千幾二千
根本只係搵緊水魚

再講
AD走後門貨就已經影響緊個市場調節
而家擺到明唔係正常調節
只係試水溫睇下可以炒到幾高
算啦講嚟晒氣
個個人價值觀都唔同
鐘意又負擔到就入啦

AD 公價95折買過
AD 後門88折都買過
AD炒價（比多4萬都試過）

我同意有閒錢又好中意咪比炒價買
但唔代表我認同炒狗行為
可能你地話香港自由市場係咁
但問心你地無樓住連口罩都無果陣又點諗？
再講錶佬唔係炒賣咁簡單
係直頭貨源歸邊再推高個價（最誇張係1倍）
而家個市唔好
我梗係想錶佬炒狗中肺炎死全家，老婆同個女做雞啦

不過都多口講句
希望呢到d巴打唔好立亂話人錶佬啦
好侮辱的
因為錶佬同炒狗真係賤種黎，仲衰撚過戀童強姦犯

呢個真
係唔係都話人錶佬真係

市場一向有求有供
個環球市要升要跌
都唔係喺度屌兩句就影響到
如果得，個樓市晨早冧人人有私樓住啦

個d 真係水魚價黎 無睇開 唔討論

你上fb 睇下 私售 個d 就係水貨市價啦
或部分錶舖

屌都唔屌得
你仲惡過港共

條友係癲

一，你屌完有效果你咪屌囉
二，人地用自己錢買野都要俾你屌？
你仲惡過共產黨啦

又有2手2019 年黑地148k
之前如果有巴打聽你地講早買早享受 又蝕多10k
都係個句 你錢多我無辦法
但你跌市鼓勵炒價 我有合理懷疑你係炒狗

我唔會屌你炒價入 但只想同新手講句 睇定d先 遲幾個月大把貨你簡

黑十
二手當7蚊

要有效果先可以屌
我無屌買家喎

呢個真，自由就係咁樣，我哋可以互屌而大家都會尊重

點會冇效果，炒價都係啲炒狗吹出嚟嘅啫，我哋都可以吹跌

其實人地9up講句炒狗，你唔係既自然唔會有咩感覺

人人都可以唱好唱淡

正常係輸錢先會有感覺。。。

咁錶呢D"Luxury item"無可能用樓同口罩來比既
樓同口罩係民生必須品 錶呢樣野從來都唔係必須品
你無錶唔會死 但無樓同口罩係直接影響你生存機率 不過果班仆街到而家都仲係大搖大擺

又互屌
討論區唔係互屌區，我諗大部分呢度都係想買或持有，屌炒狗好喇！總有人會食炒，有人就等正價冇咩好嘈 咁討論下價錢算啦
Btw, 唔好笑人有錢無錢無budget，呢區大把大錢巴打

係影響正常討論啊 傻豬

普通人係咪冇可能排到熟門rolex ?

如果屌市場就ok既
咪當發洩下囉
但呢度有人連人地買幾多錢都好似要佢批准咁

一講價錢就屌你炒狗點討論

屈鳩人係炒狗係互相尊重？

齋吹就炒到啦咩
最慘係有人接貨嘛
一句都尾
市埸會調整價格
宜家呢個時勢
任d炒狗點吹d價都唔會好似之前咁癲
相反
好市果陣任你點吹都唔會跌

佢個邏輯好搞笑
有無諗過有無人想同佢互屌？ 太自我中心只會令到佢自己表現得似個小朋友

仲學人講自由
佢個自由觀念扭曲得好緊要
明明扣人帽係大陸人最鐘意做既行為
轉頭就話人港共

睇下邊款

咁如果鬧一個人係x街
如果個人唔係x街係咪就係無感覺可以隨便鬧佢x街？

根本條友發傻發瘋唔同諗法就鬧左先

我反而係覺得d 人對號入座

如果唔岩channel 直接ignore 咪得，再唔係block 埋lor

好似之前有條友成日話5皮買錶？我就一早block 左，但唔明點解無有人要應佢

香討都有錶版，抽水串人屌人，都無呢度咁大反應

其實如果呢度主流係唔鐘意人討論炒價，就自然鐘意炒既人無癮消失，嘈黎做咩

116500

之前條咩越戰越勇成鳩日話咩5皮買勞
同而家呢個係咪都鬧鳩人炒錶佬，其實可能錶都唔知有無隻
兩條都係煩鳩麻撚煩
好好地講下錶唔得既
成日嘈喧巴閉撩事鬥非
睇到就唔順眼

其實所謂討論，多少都想人認同，讚下靚錶靚價etc 個d

其實如果炒價買，跌穿炒價都唔會有心理影響既

有咩好嘈，有人笑佢蝕，又要屌返人？

戴金鋼都俾人笑
咁戴呢隻鋼王咪仲呀叔
不過我認為自己鍾意就得
駛咩理人姐

總之持相反意見就係錶佬炒狗，明晒

無錯 就係依樣嘢on 9

其實咪又係討論邊到有貨
炒價係上定落

沒有炒狗
Is a better world

因為香討有規管，會被扣分被禁言嚴重者會全壇永禁

玩vintage

愈戰愈勇都係假膠
懶好笑咁
起碼無懷惡意，呢度係正常討論畀人屌

其實可能我唔明點解要嘈要嬲

如果我做炒錶既，d 人屌炒狗我又唔會痛既

一樣照賺錢，有咩好嘈

因為只要俾人標簽做炒狗既話
之後你講乜都會被陰謀論
仲有幾個傻仔會好似d女人咁
得閒暗串你抽下水

啱啱尋日排到隻369，但最後冇要到，呢個時勢留多個錢好啲

2隻都係9成幾新☹️

呢隻冇機啦

gilt dial?

隻錶屋企人留低
上年上14樓抹油佢話個錶盤都要換埋
唔知咩名堂

屌 你返台灣坐啦

咁，而家係換完個樣？

1601？？

全部都假？ 新手唔識

舊裝錶無咩研究

其實上次咁整一啲都唔平

換盤抹油換埋玻璃差唔多$4000

純粹想延續佢的生命

我都整左隻亞爸既錶1500
換左塊膠面、錶盤同針
$9000

其實可以買過隻 不過純粹係因為係老豆細個隻錶

歷史經歷無價
又唔係多

有無人係香港AD排到有沙示款？

AD炒價入黑地 有冇人知道AD幾多錢？

暫時都唔會排到，AD過多排可能有機會

筷子面

咁你有冇野呀，我無打你咪尊重緊你囉，係你自己入左座姐

仲有屌你唔好攞我同支那狗一齊比，就係班畜生搞灣左個市場

收皮啦攞同支討比，你咩人黎

你只係港版支那狗

何必同隻狗嘈呢，你幾時見過人會同狗狗嘈，我都費事理佢

無打人就叫尊重？
diu你真係支那狗血統

頭先就咁一睇發覺鋼datejust 41同369比較上好似前者抵玩好多

優勢
機芯先進小小(70個鍾動能)
有日歷

平手
夜光
錶殼/錶帶

差
價錢貴差唔多9000

其實AD 95折買DJ 41難度高唔高?

比人話下都唔得，大家上到討論區三唔識七你係咩人我都唔知啦，批評下好平常，你唔係炒狗咪講唔係囉支那狗

係呀唔好同狗討論呀

又有痴線佬

大家討論下姐炒價gogogo滿意味

發覺呢度都幾多

集思廣益大家覺得白地換膠帶點？定keep返鋼帶算？最近心思思想換

Why 膠帶？輕啲？
鋼帶最好睇

純粹屎忽痕好似young d

2隻都咁平
仲比較咁多做咩

三五識七喺網上就要俾你屈？
支那狗態度真係改不了吃屎

又唔係金色
鋼帶會令到外圈隻黑色突出D

我覺得咁多隻勞黎講
得地通最襯膠帶
佢呢個款比較斯文但又無dj果d太過斯文
當然地通配鋼都靚

無
我只係覺得撈嘅運動款比較閃又sporty
配咁dull嘅膠帶好似麻麻地

但樓上有位ching隻黑地膠帶幾靚

大家想傾乜就傾乜啦
唔好應d痴線佬

之前就5萬買勞講十世，呢家就一開口炒狗 炒價最多咪唔買

係囉冇人迫你食炒價，人地錢多又要屈人錶佬

d人日日喺度望跌價䀹住個市場
其實已經中左demand & supply中既需求
變相都係助張緊炒風
要杜絕炒風應該轉買其他牌子

炒價時望正價
正價時望95
95時又望90+免息分期
其實最後都無買過....

我都屎忽痕換左

張圖咁怪嘅

有咩怪？

唔好買錶

兩隻都買唔過

唔抵，買隻全新仲好啦

仲正d!!!

116622
7中有啦 講緊早排
我唔知依家有無機會7頭

純講款
ym抵玩啊 7/80k
抵過鋼款

企硬70k啦
過多2星期就有

幾銀

俾我一定豬帶

1個月後原價

小學雞

我都想去果間試下 但好驚有伏

幫鋪買唔洗一千上行
自己上14樓有咩事拎張呢dklm

我同佢買過tudor，表ok無大問題，仲有膠紙但有d甩甩下，可能係ad display咗都一段時間，算啦67折仲想點

好緊火喎

廿幾歲 6萬筆直
買黑水定explorer 2 好
本人個樣算斯文

想入隻16520

你平時返工定休閑帶？返工恤衫定笠記？

null

唔平

買

依家玩PP?

休閒，返工唔洗著恤

唔想受rolex氣
轉左去pp,今年買左2隻pp,入門啫
起碼果邊排到隊的話是明碼實價正價

排到隊的話

黑水

想入隻explorer 1 有無用家比d意見

不了

Sub 啦

第一隻買sub真係無揀錯
或者單紅都得
兩隻款都大路d易襯

或者369

Why? 手細又見呢隻轉膠帶都幾唔錯

你話我cheap都咁講：戴勞為保值、耐用同多人識撐到場面

但369價好易跌得多、唔熟錶既難辦認、玩開勞既mk仔/妹又會睇唔起入門款cheap

相反如果唔介意跌價同啲mk歧視目光，要低調襟用其實好多其他牌子揀:水貨GS、IWC、中低階德國錶、各款pilot

手幼撚用緊369，覺得好睇過d MK公廁錶
戴錶唔係俾人睇，係俾自己睇
唔洗理其他人目光

369 無咩玩味
Sub呢啲新鮮感會耐啲
利申9up

叫人唔洗理其他人目光, 但係又嫌人地MK公廁錶, 自相矛盾到呢

369 36定39mm？
呢隻低低調調 又無黑水咁common
有ad想屌番隻

有咩衝突？

真係幾撚搞笑
咁你係咪留意緊人地隻錶？

有無師兄知369邊間ad會有貨

我39mm
36mm一定要買水就不了
但我認為36mm係最正宗嘅Ex1

我覺得某d錶款一街都係
大部份人只係人有我有
同我戴咩錶無關
諗唔明衝突位係邊

買錶咪貪保值
要保值去買基金

曾經想買黑水
但要食炒卻步咗
跟住條女叫我試下Ex1
又幾好睇同百搭所以買咗

係ad排？

要玩36mm不如玩vintage

佢有咁就折咩？如果貨堅既 買Tudor 搵佢買好過行

你買369 係真係鍾意個款定係budget所限先講真

係呀
而家應該仲易排
我有朋友買咗AirKing
又有朋友戴緊綠玻璃
369我自己就覺得幾㩒睇
呢幾隻都係入門唔錯嘅選擇

tudor 不嬲水貨平好多架啦

比較熱門既款 79230
公價28500 水貨全新 18500咁上下

好多間都係依d價 唔係特別事

個款都真係平實斯文既 當然budget係一個考慮

求ad介紹 邊間易排

上面講咗
我女友話我戴得好睇
我自己都覺所以買咗
我要買貴金屬都買得到

369呢d粗帶返工又唔會搶老細fo
又簡約，襯乜都得
我都係貪佢呢樣好

而家真係間間都係行入去問，一兩個星期有啦
應該

真心講我都好鐘意vintage
但買vintage錶太有學問
隨時俾人水咗買改裝錶都唔知
所以都係不了
呢個純粹個人意見

依個巴打講得岩呀如果只因將貨就價而買369，遲啲夠多啲錢又會換錶/再買
變左個消費體驗反而差左

貨應該真，歐洲ad保咭，個人覺得唔會為賺你果一兩萬做假

如果因為買咗隻5萬蚊錶而肉赤
咁我建議巴打不如唔好買
同埋再買咪當多幾隻錶替換
我會記住呢隻錶係我人生咩時候買嘅
就算係我十幾年前買嘅精工我都仲keep住
Apple watch我都仲有戴

我買咗就無打算賣走
亦唔會走去貼保護貼
戴到有花痕都無理過

369有諗過 但太細隻

手粗唔好買369
單紅會好好多

正解👍🏽
#metoo

369太斯文同細隻

有冇人講解下
骨
砂橋
內影
亂碼
正冠

識d人出緊首長級薪級表，都係戴緊369，果d所謂mk戴金勞戴乜，搵幾錢個月呀

買完一個禮拜後都已經無咩理佢花唔花

得罪講句
除非你真係名人/富豪
否則愈係奢華，愈見窮酸
有時平實就係最好

咩年紀咩經歷就戴咩錶
配唔配得起係買錶一個好重要考慮
我就覺得唔洗打腫塊面充肥佬
自問俾隻RM/PP我都戴唔起果種味道

如果要驚買完隻錶將來賣唔返好價錢
咁只係證明條友根本未到果個level
只係屎忽痕想搵隻Rolex show off下
就算俾隻冰藍你戴都唔會覺得你配得上

買錶唔一定要一步到位
因為你唔會戴死同一隻錶
唔同嘅錶有唔同嘅感覺
要一步到位
個post不如叫地通拿討論區

骨即係搭豬頭骨 例如datejust

內影係錶既serial number

亂碼係指serial number係隨機號碼（大約早十年前有可以靠number判斷隻錶幾時出產）

正冠指個錶冠（把的）Rolex皇冠對正向上

砂橋我都唔識 等補充

骨 ～ 正價買鋼款，但要硬食兩至3隻非熱門款就叫食骨

內影～於鏡面下內圈刻上既字樣，其中一樣防偽特徵黎

亂碼～而家新一批撈既serial number變左亂碼，等人推算唔到產量

正冠～好難解釋，簡單講就係把頭上個皇冠，越正越好

外國食骨套現價
差價喺隻勞都賺返？

佢隻chrono s&g 平行貨都成皮野 好心動

做官果d帶隻平野做下樣
話俾人聽自己清簾咋
自己屋企收埋d江詩、伯爵唔通話你知咩

但好奇怪
新錶又未必係亂碼
我前年11月隻單紅係亂碼
但上年12月隻沙士係正常碼

新錶一定全部係亂碼

你沙士個隻, 我聽過有人叫車牌碼

正冠應該是指鎖死錶的後皇冠向上
可遇不可求

外國有官被人影到手帶名錶
要公開向傳媒解釋所帶是假野
好似仲即場大力掉隻錶落地表示係假😂

睇情況睇個人睇場合睇服裝吧
我星期一至五著西裝恤衫
就喜歡帶37左右、比較薄身d既錶
方便恤衫手就位唔會卡住
出街便服就可以大返d重返d

請問咩叫車牌碼

根本就係人都知做官有錢
但一向都要收收埋埋無人睇到就算

ps 留意下pk鄧喺d記者會就好高調曬隻勞出黎
雖然一隻鋼勞對佢份糧黎講係微不足道
但佢做高層應該盡量低調唔好帶呢d牌子

點會

同pk鄧一樣

佢好似係潛水錶黎
我見佢錶身都有d厚可能係深潛

你啱，自
gmt黎

好肯定係綠針嚟，一來拋光錶帶，二來見到外圈數字

係，你啱

唔怪得你排5711
Fit晒

對佢黎講隻gmt好平架啦

晒氣啦

又入另一個坑，回頭是岸啦施主

我有5167
所以排的是5712
希望一兩年排到

最大44喎

即係個碼頭2個字是英文, 之後是數字
呢個TERM我覺得係我個sales 9 up的

我估你指咁既組合唔係亂碼, 其實都係亂碼, 因為你唔可以從個碼知道是咩年份

綠針依加二手幾錢

deepsea

真，玩舊錶要做好多功課同交學費，
但如果買到隻啱心水既感覺開心過買新裝好多

deep-sea
ym都有
單紅都43啦

我果隻係u頭，之後全部數字
除非0係英文字o唔係數字零啦

其實二手藍黑舊帶幾錢叫合理 睇睇吓都係唔想要珠帶

加埋8個位=亂碼

黑十或者盲十而家係咪要食炒？

見盲十回到近原價

留名原價再9折

巴打喺邊度見到？ AD?

係真唔係呀？

rr金鋼平過原價？

有冇師兄知唔知係周XY買錶之後做會員排錶會快啲？

買唔到66戴舊款

有間AD琴日打黎話貴價地通返左貨(116509(銀&藍面), 116519LN)問我有冇興趣

116519都有？？

不過白金係少眾啲
廿幾三十蚊，寧願要金

這款都唔平

好多鋪頭散黃金綠地通

坐等95折回歸

金名好蝦人帶
唔係個個接受到咁金
白金係不甘於平凡於普通鋼，但又怕金色太豪太高調的

越遲散貨就賣得越平，我係鋪主都會快啲套返啲cash等再跌深啲買鋪買樓買股票等升好過喇。用家依家忍下手，用cash撈下底，遲啲個市升返，多多勞都有得你買

無晒遊客，又停晒貨運
經濟預期有排捱
二手店資金壓力好大
要吐現金
㵴價好正常
根本過去幾年炒價才是不正常

1間舖冇cash flow 死梗

好多響重慶站或者上樓個d都安全d
地舖就難攪

睇個疫情而家未算最差
忍到手不妨再等下
當然到時留cash喺身定入貨就自己諗下啦

佢地拎左床下底d黃金綠同水藍面出黎賣

起碼fb圖都要出張啦下話

黃金綠炒到出晒水

得中東佬同大陸佬爭

綠色計時面好好睇
不過戴上手基本上浮誇到無朋友

全新買返黎帶左兩個星期覺得麻麻地，$103000 放有冇人有興趣

mk 2呢個價全新都唔洗啦

今日無聊lunch time上過重慶站打過round，慘不忍睹
都無咩開又無人

九萬同你要左佢

等睇錶佬推老婆同個女出黎做雞幫補下
有得屌住家菜之餘仲有得正價買GMT
諗起都興奮

我蝕啲九萬一

Mk1都係92

91001

咁又唔好攞呢隻黎比
唔齊格之餘
最重要係少花崩但都九成新

100000要

吹大啲

排左Datejust兩個禮拜就有AD 打黎話有95折

介唔介意講下買左邊款？鋼款定貴金屬款

繼續等，希望等到百事原價

依幾隻

如果想買126660唔食炒價係咪無可能

12萬la 至少呢隻

等升

Deepsea black 之前荃灣直頭有現貨
Deepsea blue就仲要食少少
忍下手啦清

rm唔靚 但最緊要自己鐘意

沙士2手見12萬頭
留名等+1000買到全新 當豪比狗

126334 steel white gold算唔算貴金屬我唔識

等緊deep sea blue原價

白地 排到大行 18萬 落自己名 買唔買好

水貨鋪17萬

巴打 可唔可以講邊間 我都想排 18萬 我一定狗沖

沙示19年二手11萬9 新低

英x

但落左名

急不及待很想玩玩了
就快原價

好想原價

耐心等候

繼續鬥平

18萬有其他ad仲平

真心？但可以用信用卡 好似幾吸引

帶緊116660 deep-sea black..

等緊deep-sea blue 回落

我都等緊，應該就快有原價facebook啲人都賣緊106k啲價位

其實黑面襟睇過藍面

其實沙士同新batman都好吸引
但點解要珠帶喎

batman買返舊板帶咪得

呢個位係磨砂面係砂橋

拋光面叫光橋

個人覺得砂靚過光

光橋同砂橋係點分配 ？
跟產期定型號？
求指教

跟產期

GMT II, Daytona ....etc 都有砂橋

去到15年尾就轉光橋

而藍光好似14年開始，

我鐘意砂橋多啲，

所以我特登搵隻藍光砂橋綠針，

得14-15先有可能同時出現

學到嘢

珠帶好吸引啵廿幾歲仔就咁係咪有問題

上次見合和馮良記都睇過
態度又好 如果買錶都會去果度買
利申非打手 係唔鐘意使錢仲要比人閪面
個人prefer老sales

同佢講唔碌卡175000

係 個個都買珠即轉rubber band

我都廿幾，但唔覺有問題覺得珠帶都好靚，仲好鍾意大家金網款同全金款
自己鍾意就得啦

但係我硬係覺得rb好快睇厭

珠帶型好多

Rb個人嚟講反而麻麻地不過都係自己鍾意就得啦

盲10全新65500

2X WaXch 同 Rxre RXre
去邊間買勞力士比較好

RB其實好肉酸

不過呢間好似只收cash
如果weekend銀行唔開, 都唔知點買

AD 分期最多可以做到幾多期？

岩岩有朋友上星期買完, 無得分
周字頭AD

珠帶好核突

但其實好帶d

1000蚊紙

atm最多拎到幾皮
如果收cash, 真係唔知點買

80k quota 一日唔夠咪兩日囉

唔會夾手毛咩

唔會掛 好彩唔多手毛

2018年2月 卡無名 fullset 888 二手 有無師兄想收？要套現

貼手型d

大把人要啦

放到6萬？？

六萬我要呀 認真

6萬3以上都應該即有人要

巴打 我有興趣啊

有興趣喎，入門第一隻諗緊呢隻定369

我都係周字頭，話可以做到24個月
有fd 都收到電話話有貨，睇黎AD 真係無乜生意

幾皮都輕鬆，買十幾萬以上現金真係

特登搵信封裝

7雞收

黑十唔知呢家排唔排到
原價加10k都唔想比炒家賺

未

要，留tg?

7雞1

應該值咩價？正常使用花痕 可上行

留個tg?

想收隻靚仔369/黑水

Tg?

2手都要七雞

試過十三萬現金去rr買
果度又偏又工廈咁
都唔明點解果陣咁夠薑

沙士2手 118000 幾抵玩WO

ad加10k價咪又係炒價
你咪即係喺個炒賣市埸度幫手抬價囉

新都好似12××××
當然有d無膠睇你當唔當全新啦

好快跌返落67000

69700

vip station隻大白金YM 睇住佢22XXXX減到21XXXX而家20XXXX

ym跌價唔出奇啦

買錶果種興奮蒙蔽一切
六年前第一次買舊裝同美國私人賣家傾好
第二日就TT去美國佢收到錢先寄黎
而家我諗起都癲，果隻仲要淨錶黎，
佢用報紙包住

有d人好奇怪
成日開口埋口屌炒家屌個市
但如果熊貓14蚊
bm 9蚊我諗佢地都會狗衝
根本佢地就唔係想抵制炒賣風氣
只係個價唔到佢地心水價咁解

你都幾夠薑
不過我自己就話過下次唔會咁做
買隻炒價錶買到咁折墮都唔知為乜

真，所以一定搵個好啲既sales
一撚定唔會受班仆街氣

有冇師兄知batman，百事依家咩行情呀

之前果幾個癲佬走左未。

正解
每個人心中都有個價
唔到價就屌人炒價

如果放隻盲十,有冇巴打有興趣？ 2014年購入
想換錶

女裝設定黎

師兄們 我想入隻熊貓或66 有邊度好推介？

幼極都唔會戴26
偽娘另計

想問下大家係咪會去2手鋪試下錶先？deepsea 太大隻驚carry 唔到

男34mm minimum啦

佢地財政應該好唔掂 呢期仲平過facebook班撚樣 痴線

洗乜急買
留錢入市撈底
升返夠你買多幾隻錶

男40/44好睇

而家黑sub炒價有冇跌到 想入既話係米重可以等下？

有檔相熟既澳門水貨鋪黃金綠290000

蓋清有無相熟沙示11.x ?

我最貴果時買都12萬

諗住55000

巴打 啱既有興趣可以add我 TG:TWK508

舊款16610係米可以再平d

新手一問 想請教下deepsea 有冇出過綠圈既

冇

望價望到short 9左

咁呢隻是咪冇， 有frd話賣比我，send 左呢張圖黎

飛卜有黑十69k啦

留名學野

啲字體好流

認真咩

痴根deepsea寫左係上面嘅，唔係假都係d咩改裝錶 叫你個fd keep好啦
留名學野

接近原價

比盡一舊水同佢收好啦，多過一舊都唔好要

無 一定無 你上網都搵唔到的一定 今時今日一上網找搵到 禁就想千人

10萬要留tg

Deepsea係寫係上面的

金剛綠意外地好睇

有興趣

個個都估到呢兩年出新款，今年肺炎唔出 出年都出
得水鬼仲用3135，話佢絕版款炒得起都難講

始終過去十幾年其實66個量都幾大，3135更加係一地都係既機芯 而且新機芯實用性大增

Sor deepsea blue

單紅mark2 2019年水 94800

全新？

2020年二手勞力士海使sea dweller 126600mk2 單紅
99.9%新，全新帶左兩個星期
888 行貨 Full Set 全齊
有意DM
$99500

我要跌價我理撚得佢

有興趣喎
新唔新

$99500 三月買行貨要唔要

Facebook見到你

代人放

中環見過有OL帶

的確幾夾

91000就要

綠針 同 單紅宜家咩價位？
仲有得排ad買單紅？

見到好多人放單紅

單紅原價都升到9蚊 但又排唔到
想入返隻二手 諗緊好唔好

本身呢隻就無乜升值潛力，成隻黑十咁，宜家仲唔跌到hihi咩

白地,18萬,行貨,但唔係AD,全新,要唔要得過

我都想買

今日新買

今日經過AD試左隻幾少見既地通

女女女

全金地通都係近女裝dd

邊度有得排？
幾錢入手

新細明體

金鋼再加石真係唔係好頂得住

你肯定你同佢係friend?

成個FB都係蝙蝠俠

好奇想知佢想幾錢放比你

爆左好耐 仲妄想10萬樓上放

8萬中先考慮

考慮緊百事定係熊貓百事閃令令

單紅都係

咩熊貓百事？

上行又加咗價啦

諗緊綠針定單紅好

叫佢慢慢等

95000有興趣

巴打諗住Facebook group收？

單紅正好多

呢款又唔係靚
都唔知炒乜

有人放9萬 full set 包上行 我都考慮緊

Ad有冇得排

115000 二手沙示 2019

GMT同Sub我都唔明炒乜....

除左66

想排綠針 有無Ching有推介？

我都R爆頭

除左66 &百事

想像到新版除左個皇冠之外冇外觀改變、機芯勁左
啲苦主放錶仲想吹奏絕版MK1面

最多咪吹奏格帶

舉兩個例子舊版黑Deepsea變新版 仲有舊YM變新版
真係唔知邊個會為個舊機芯同少左粒迷你皇冠而加錢

想問tudor係咪都係5年保國際保
朋友係日本，想順便寄送口罩加隻fast rider粗帶

順便問下fast rider大家點睇

係...不過我覺得多人care珠鏈

我反而覺得新機心重要過條帶好多

2日鏈好多時weekend捱唔到
其實要2.5日先夠

呢樣真，好多時weekend 要突登拎隻錶去戴下，唔想成日較時間

想買第一隻勞 黑十 AD係咪都多數冇

黑十唔好玩啦
不如話66添啊

呢樣我完全明
幾隻日常錶成日驚佢停
特別有power reserve果d
睇住佢少落去就忍唔住擰幾下

想問有咩分別？

Explorer 2黑定白

等多半年 有機會

fb 谷有人放黑地18年水貨14萬8
點知佢最後12萬8放左

唔奇，面價同成交價一定唔同

低價成交左唔會講出黎

我投白

好多GMT II 綠針 $6xk 賣

無錯
希望快D upgrade曬上新機芯

望勞轉下樣好過 成日一成不變 板帶轉珠帶 轉下陶瓷外圈d色就話出新野

想問下各位師兄今年幾時發佈新款？

水貨佬就破產